# Decouverte Intégration continue

https://matteorocheteau.gitlab.io/integrationcontinu


# Intégration continue avec gitlab

Attention le code à changé (ENCORE)

# Hébergement de site web statique avec gitlab

# Génération d'un site avec mdbook
